青年在巴士總站等車無故被黑警用武按在地上並鎖上手扣

張志峰（豐）男 身份證：Y904872